const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "emphatical",
    "correct": "empathisch",
    "choices": [
      "die Verbrüderung",
      "empathisch",
      "der Ausruf",
      "abstürtzen"
    ]
  },
  {
    "question": "compassionate",
    "correct": "mitfühlend",
    "choices": [
      "nachbilden",
      "mitfühlend",
      "unbestritten",
      "entsprechen"
    ]
  },
  {
    "question": "cry",
    "correct": "der Ausruf",
    "choices": [
      "die Route",
      "die Eifersucht",
      "der Ausruf",
      "mediterran"
    ]
  },
  {
    "question": "warning",
    "correct": "die Mahnung",
    "choices": [
      "die Bitte",
      "kneifen",
      "schlichten",
      "die Mahnung"
    ]
  },
  {
    "question": "outward appearance",
    "correct": "das Äußere",
    "choices": [
      "nahe kommen",
      "der Ausgleichssport",
      "sich ins Zeug legen",
      "das Äußere"
    ]
  },
  {
    "question": "sympathy, affection",
    "correct": "die Sympathie",
    "choices": [
      "musizieren",
      "die Sympathie",
      "die Einhaltung",
      "durchhaben"
    ]
  },
  {
    "question": "icebear",
    "correct": "der Eisbär",
    "choices": [
      "der Weihnachtsmann",
      "der Eisbär",
      "der Protest",
      "stimmen"
    ]
  },
  {
    "question": "factual, practical",
    "correct": "sachlich",
    "choices": [
      "die Gemeinde",
      "verschütten",
      "sachlich",
      "sich überholen"
    ]
  },
  {
    "question": "nurse",
    "correct": "der Pfleger",
    "choices": [
      "aufkommen",
      "hasserfüllt",
      "ticken",
      "der Pfleger"
    ]
  },
  {
    "question": "out of the ordinary",
    "correct": "außergewöhnlich",
    "choices": [
      "anlässlich",
      "die Mahnung",
      "außergewöhnlich",
      "wickeln"
    ]
  },
  {
    "question": "raising, young breed",
    "correct": "die Aufzucht",
    "choices": [
      "der/die Studierende",
      "irreal",
      "gedämpft",
      "die Aufzucht"
    ]
  },
  {
    "question": "appropriate to a species",
    "correct": "artgerecht",
    "choices": [
      "der Stillstand",
      "fünffach",
      "artgerecht",
      "schräg"
    ]
  },
  {
    "question": "violation",
    "correct": "der Verstoß",
    "choices": [
      "schöpfen",
      "der Verstoß",
      "freihalten",
      "die Reinheit"
    ]
  },
  {
    "question": "kill",
    "correct": "töten",
    "choices": [
      "verzichten auf + A",
      "töten",
      "erpressen",
      "krumm"
    ]
  },
  {
    "question": "fixate, focus on",
    "correct": "fixieren",
    "choices": [
      "fixieren",
      "glücklicherweise",
      "die Zündung",
      "die Kondition"
    ]
  },
  {
    "question": "raise",
    "correct": "aufziehen",
    "choices": [
      "der/die Betroffene",
      "aufziehen",
      "das Kabäuschen",
      "öfter"
    ]
  },
  {
    "question": "hug,&nbsp;cuddle",
    "correct": "knuddeln",
    "choices": [
      "knuddeln",
      "freihalten",
      "der Weltraum",
      "irreal"
    ]
  },
  {
    "question": "watch over, keep",
    "correct": "behüten",
    "choices": [
      "die Bitte",
      "behüten",
      "erhältlich",
      "das Endspiel"
    ]
  },
  {
    "question": "funds, moneys",
    "correct": "Gelder",
    "choices": [
      "der Tatort",
      "die Niederlassung",
      "Gelder",
      "das Wandern"
    ]
  },
  {
    "question": "God forbid!",
    "correct": "Gott behüte",
    "choices": [
      "die Entfaltung",
      "der Sonnabend",
      "der Befehl",
      "Gott behüte"
    ]
  },
  {
    "question": "ignore,&nbsp;overlook",
    "correct": "übersehen",
    "choices": [
      "übersehen",
      "aufrecht",
      "sich handeln um+ D",
      "ausflippen"
    ]
  },
  {
    "question": "escape, run away",
    "correct": "entkommen",
    "choices": [
      "gefangen nehmen",
      "entkommen",
      "die Bitte",
      "das Mädel"
    ]
  },
  {
    "question": "widen, expand",
    "correct": "weiten",
    "choices": [
      "irgendwie",
      "Sorge tragen für",
      "die Bange",
      "weiten"
    ]
  },
  {
    "question": "pupil",
    "correct": "die Pupille",
    "choices": [
      "der Hacker",
      "die Pupille",
      "anstehen",
      "die Ausfuhr"
    ]
  },
  {
    "question": "musculature",
    "correct": "die Muskulatur",
    "choices": [
      "die Muskulatur",
      "widerfahren",
      "der Anreiz",
      "schwankend"
    ]
  },
  {
    "question": "disclosed, evident",
    "correct": "offenbart",
    "choices": [
      "der Stützpunkt",
      "die Ernährung",
      "die Schwierigkeit",
      "offenbart"
    ]
  },
  {
    "question": "evolutionary, progressive",
    "correct": "evolutionär",
    "choices": [
      "die Aula",
      "evolutionär",
      "der Bankier",
      "wickeln"
    ]
  },
  {
    "question": "become solid",
    "correct": "erstarren",
    "choices": [
      "lehnen",
      "das Mehl",
      "erstarren",
      "unaufhörlich"
    ]
  },
  {
    "question": "prey",
    "correct": "das Beutetier",
    "choices": [
      "marschieren",
      "die Kosten tragen",
      "das Beutetier",
      "zielgerichtet"
    ]
  },
  {
    "question": "rage, rave",
    "correct": "rasen",
    "choices": [
      "leibhaftig",
      "autonom",
      "rasen",
      "die Bonität"
    ]
  },
  {
    "question": "powerlessness, faint",
    "correct": "die Ohnmacht",
    "choices": [
      "der Ozean",
      "sofern",
      "die Ohnmacht",
      "der Gelegenheitsdieb"
    ]
  },
  {
    "question": "paralysis",
    "correct": "die Lähmung",
    "choices": [
      "der Haftbefehl",
      "daraufhin",
      "der Sonnenkollektor",
      "die Lähmung"
    ]
  },
  {
    "question": "expire, decline",
    "correct": "verfallen",
    "choices": [
      "verfallen",
      "das Neonlicht",
      "uneigennützig",
      "der Fliesenleger"
    ]
  },
  {
    "question": "coward",
    "correct": "der Angsthase",
    "choices": [
      "landläufig",
      "der Angsthase",
      "jemandem ans Herz gewachsen sein",
      "simulieren"
    ]
  },
  {
    "question": "rigidity",
    "correct": "die Starre",
    "choices": [
      "abkommen",
      "umschalten",
      "die Transaktion",
      "die Starre"
    ]
  },
  {
    "question": "ghost",
    "correct": "das Gespenst",
    "choices": [
      "der Fortschritt",
      "das Gespenst",
      "die Ablage",
      "sich sehnen"
    ]
  },
  {
    "question": "object",
    "correct": "das Objekt",
    "choices": [
      "aufkommen",
      "die Gruft",
      "unvorhersagbar",
      "das Objekt"
    ]
  },
  {
    "question": "power failure",
    "correct": "das&nbsp;Leistungsversagen",
    "choices": [
      "die Alkoholverbindung",
      "der Schwelbrand",
      "badisch",
      "das&nbsp;Leistungsversagen"
    ]
  },
  {
    "question": "frighten",
    "correct": "ängstigen",
    "choices": [
      "der Dialekt",
      "ängstigen",
      "erstechen",
      "psychosomatisch"
    ]
  },
  {
    "question": "anticipate",
    "correct": "vorwegnehmen",
    "choices": [
      "theologisch",
      "getreu",
      "vorwegnehmen",
      "der Waldbrand"
    ]
  },
  {
    "question": "companion",
    "correct": "der Begleiter",
    "choices": [
      "der Beitrag",
      "vertrauen auf + A",
      "der Begleiter",
      "die Fernwirkung"
    ]
  },
  {
    "question": "existence",
    "correct": "die Existenz",
    "choices": [
      "irgendwelch",
      "ermöglichen",
      "die Existenz",
      "handhaben"
    ]
  },
  {
    "question": "go down",
    "correct": "abschwellen",
    "choices": [
      "abschwellen",
      "teigblass",
      "der Schwelbrand",
      "ausweisen"
    ]
  },
  {
    "question": "satisfaction",
    "correct": "die Befriedigung",
    "choices": [
      "der Vormund",
      "gesellig",
      "der Mord",
      "die Befriedigung"
    ]
  },
  {
    "question": "prosper, progress",
    "correct": "gedeihen",
    "choices": [
      "befristet",
      "der Bastler",
      "ausgebildet",
      "gedeihen"
    ]
  },
  {
    "question": "womb",
    "correct": "der Mutterleib",
    "choices": [
      "der Mutterleib",
      "die Entscheidungsfindung",
      "der Weltfußballer",
      "das Fabelwesen"
    ]
  },
  {
    "question": "to survive",
    "correct": "überleben",
    "choices": [
      "der Begünstigter",
      "der Krankenstand",
      "überleben",
      "heranzüchten"
    ]
  },
  {
    "question": "species",
    "correct": "die Spezies",
    "choices": [
      "wahnsinnig viel von",
      "die Kosten tragen",
      "dazu bringen",
      "die Spezies"
    ]
  },
  {
    "question": "foresee",
    "correct": "vorhersehen",
    "choices": [
      "festigen",
      "vorhersehen",
      "gelangen",
      "das Aquarell"
    ]
  },
  {
    "question": "turn to somebody or something",
    "correct": "zuwenden",
    "choices": [
      "charakterisieren",
      "unverhofft",
      "zuwenden",
      "die Zahlungsmöglichkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "infant",
    "correct": "der Säugling",
    "choices": [
      "aufmerksam werden auf",
      "der Bastler",
      "Heiliger Abend",
      "der Säugling"
    ]
  },
  {
    "question": "lick",
    "correct": "lecken",
    "choices": [
      "eventuell",
      "lecken",
      "fusionieren",
      "der Fingerabdruck"
    ]
  },
  {
    "question": "waste away",
    "correct": "verkümmern",
    "choices": [
      "die Schadsoftware",
      "der Offizier",
      "derartig",
      "verkümmern"
    ]
  },
  {
    "question": "degeneration",
    "correct": "die Degeneration",
    "choices": [
      "die Degeneration",
      "es bekommt mit etwas zu tun",
      "die Patrone",
      "die Kohle"
    ]
  },
  {
    "question": "amazed",
    "correct": "verblüfft",
    "choices": [
      "verblüfft",
      "die Umschreibung",
      "eine Frage stellen",
      "die Handlung"
    ]
  },
  {
    "question": "arrogant",
    "correct": "anmaßend",
    "choices": [
      "anmaßend",
      "von sich selbst",
      "das Kriterium",
      "hinsetzen"
    ]
  },
  {
    "question": "happy",
    "correct": "vergnügt",
    "choices": [
      "der Zeigefinger",
      "das Dutzend",
      "der Glaser",
      "vergnügt"
    ]
  },
  {
    "question": "upset",
    "correct": "verärgert",
    "choices": [
      "verärgert",
      "anlangen",
      "der Energieträger",
      "herunterbeugen"
    ]
  },
  {
    "question": "furious",
    "correct": "wutentbrannt",
    "choices": [
      "die Interaktion",
      "das Parkett",
      "wutentbrannt",
      "gnadenlos"
    ]
  },
  {
    "question": "highly excited",
    "correct": "mitgerissen",
    "choices": [
      "literarisch",
      "mitgerissen",
      "der Endverbraucher",
      "beiläufig"
    ]
  },
  {
    "question": "conceited, arrogant",
    "correct": "eingebildet",
    "choices": [
      "die Vorbereitung",
      "herauswagen",
      "die Wärmedämmung",
      "eingebildet"
    ]
  },
  {
    "question": "cautious",
    "correct": "behutsam",
    "choices": [
      "der Pfleger",
      "behutsam",
      "unheimlich",
      "die Zunahme"
    ]
  },
  {
    "question": "careful",
    "correct": "besonnen",
    "choices": [
      "besonnen",
      "mechanisieren",
      "was geht das dich an?",
      "der Gelegenheitsdieb"
    ]
  },
  {
    "question": "defeated",
    "correct": "niedergeschlagen",
    "choices": [
      "das Klassentreffen",
      "niedergeschlagen",
      "der Gesang",
      "abwägen"
    ]
  },
  {
    "question": "thoughtful, calm",
    "correct": "bedächtig",
    "choices": [
      "die Spraydose",
      "verdammt",
      "bedächtig",
      "ragen"
    ]
  },
  {
    "question": "angry",
    "correct": "zornig",
    "choices": [
      "zornig",
      "das Szenario",
      "irritieren",
      "das Holz-Schild"
    ]
  },
  {
    "question": "sad",
    "correct": "betrübt",
    "choices": [
      "betrübt",
      "das Zahlungsmittel",
      "das Element",
      "aufsuchen"
    ]
  },
  {
    "question": "ammazed",
    "correct": "verwundert",
    "choices": [
      "verwundert",
      "der Kämpfer",
      "während",
      "der Prüfungsstoff"
    ]
  },
  {
    "question": "arrogance",
    "correct": "die Arroganz",
    "choices": [
      "trüben",
      "der Klassenkamerad",
      "die Arroganz",
      "routiniert"
    ]
  },
  {
    "question": "modesty",
    "correct": "die Bescheidenheit",
    "choices": [
      "die Bescheidenheit",
      "der Skiurlaub",
      "die UdSSR",
      "das Aufbaustudium"
    ]
  },
  {
    "question": "amazement",
    "correct": "die Verwunderung",
    "choices": [
      "die Trockenmilch",
      "der Kontostand",
      "die Verwunderung",
      "förmlich"
    ]
  },
  {
    "question": "anger",
    "correct": "der Zorn",
    "choices": [
      "der Ungar",
      "das Kommissariat",
      "die Hochsprache",
      "der Zorn"
    ]
  },
  {
    "question": "gloom",
    "correct": "der Trübsinn",
    "choices": [
      "die Bonität",
      "abfragen",
      "der Trübsinn",
      "der Hammer"
    ]
  },
  {
    "question": "concern, alarm",
    "correct": "die Besorgnis",
    "choices": [
      "der Tresor",
      "wahllos",
      "die Besorgnis",
      "abrunden"
    ]
  },
  {
    "question": "fear",
    "correct": "die Furcht",
    "choices": [
      "auf dem Weg gehen",
      "integrieren",
      "die Furcht",
      "rustikal"
    ]
  },
  {
    "question": "fear",
    "correct": "die Bange",
    "choices": [
      "aussetzen",
      "einen Entschluss fassen",
      "die Bange",
      "fortschreiten"
    ]
  },
  {
    "question": "unpleasant, joyless",
    "correct": "unerfreulich",
    "choices": [
      "begeben",
      "unerfreulich",
      "züchten",
      "die Aktie"
    ]
  },
  {
    "question": "objectivity, lack of bias",
    "correct": "die Sachlichkeit",
    "choices": [
      "aggressionsfrei",
      "bäuerlich",
      "beispiellos",
      "die Sachlichkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "wisdom",
    "correct": "die Weisheit",
    "choices": [
      "verstauen",
      "das Ensemble",
      "anfällig",
      "die Weisheit"
    ]
  },
  {
    "question": "garment, robe",
    "correct": "das Gewand",
    "choices": [
      "verstreichen",
      "empathisch",
      "das Gewand",
      "das Lexikon"
    ]
  },
  {
    "question": "demon, devil",
    "correct": "der Dämon",
    "choices": [
      "der Täter",
      "das Möbelhaus",
      "der Dämon",
      "die Folie"
    ]
  },
  {
    "question": "saxophone",
    "correct": "das Saxofon",
    "choices": [
      "das Saxofon",
      "entsprechen",
      "stetig",
      "matschig"
    ]
  },
  {
    "question": "wistful, melancholy",
    "correct": "wehmütig",
    "choices": [
      "schlichten",
      "wehmütig",
      "der Buchdruck",
      "erwärmen"
    ]
  },
  {
    "question": "massive",
    "correct": "massiv",
    "choices": [
      "massiv",
      "jemandem etwas schwer fallen",
      "vorschwärmen",
      "der Taler"
    ]
  },
  {
    "question": "tiring",
    "correct": "ermüdend",
    "choices": [
      "verschwenden",
      "ermüdend",
      "beschnuppern",
      "das Segelschiff"
    ]
  },
  {
    "question": "acute, urgent",
    "correct": "akut",
    "choices": [
      "akut",
      "riesengroß",
      "die Gefangenschaft",
      "vorbeigehen an"
    ]
  },
  {
    "question": "elated, vibrant",
    "correct": "beschwingt",
    "choices": [
      "die Patrone",
      "der Vormund",
      "untergehen",
      "beschwingt"
    ]
  },
  {
    "question": "horrible",
    "correct": "grauenvoll",
    "choices": [
      "ausarbeiten",
      "die Aula",
      "getreu",
      "grauenvoll"
    ]
  },
  {
    "question": "zestful, lively",
    "correct": "schwungvoll",
    "choices": [
      "der Zeh",
      "durchsuchen",
      "schwungvoll",
      "per E-Mail"
    ]
  },
  {
    "question": "worthless",
    "correct": "wertlos",
    "choices": [
      "das Morgengrauen",
      "krumm",
      "die Epoche",
      "wertlos"
    ]
  },
  {
    "question": "increase, growth",
    "correct": "die Zunahme",
    "choices": [
      "die Zunahme",
      "sich ins Zeug legen",
      "der Oberst",
      "eintragen"
    ]
  },
  {
    "question": "targeted, well-directed",
    "correct": "gezielt auf",
    "choices": [
      "die Gefangenschaft",
      "in Schutz nehmen",
      "gemeint",
      "gezielt auf"
    ]
  },
  {
    "question": "arrow, dart",
    "correct": "der Pfeil",
    "choices": [
      "verschwinden lassen",
      "der Zins",
      "der Pfeil",
      "der Glaser"
    ]
  },
  {
    "question": "exclamation mark",
    "correct": "das Ausrufezeichen",
    "choices": [
      "das Erdöl",
      "das Ausrufezeichen",
      "anwendungsorientiert",
      "das Lauffeuer"
    ]
  },
  {
    "question": "abbreviation,&nbsp;acronym",
    "correct": "die Abkürzung",
    "choices": [
      "die Abkürzung",
      "der Breitengrad",
      "überstehen",
      "bedingungslos"
    ]
  },
  {
    "question": "unbearable",
    "correct": "unerträglich",
    "choices": [
      "unerträglich",
      "das Fünftel",
      "das Badminton",
      "wahllos"
    ]
  },
  {
    "question": "be ashamed",
    "correct": "schämen",
    "choices": [
      "der/die Vermisste",
      "verzetteln",
      "schämen",
      "die Landflucht"
    ]
  },
  {
    "question": "shame",
    "correct": "die Scham",
    "choices": [
      "charakteristisch sein für + A",
      "genehmigen",
      "die Scham",
      "der Absturz"
    ]
  },
  {
    "question": "joyful",
    "correct": "freudig",
    "choices": [
      "freudig",
      "herunterbeugen",
      "die Unterernährung",
      "der Haftbefehl"
    ]
  },
  {
    "question": "disgusting",
    "correct": "eklig",
    "choices": [
      "maßlos",
      "eklig",
      "das Inferno",
      "sicher sein vor + D"
    ]
  },
  {
    "question": "nauseate, disgust",
    "correct": "ekeln",
    "choices": [
      "der Appell",
      "der Anstieg",
      "ekeln",
      "anfällig"
    ]
  },
  {
    "question": "be jealous of",
    "correct": "eifersüchtig sein auf + A",
    "choices": [
      "integrieren",
      "begeben",
      "das Kontrastmittel",
      "eifersüchtig sein auf + A"
    ]
  },
  {
    "question": "sympathize",
    "correct": "mitleiden",
    "choices": [
      "mitleiden",
      "ungläubig",
      "arktisch",
      "die Trockenmilch"
    ]
  },
  {
    "question": "hateful",
    "correct": "hasserfüllt",
    "choices": [
      "hasserfüllt",
      "bescheinigen",
      "die Umschreibung",
      "einen Entschluss fassen"
    ]
  },
  {
    "question": "to hate",
    "correct": "hassen",
    "choices": [
      "der Traceur",
      "die Kernspintomographie",
      "hassen",
      "vorbehaltlich"
    ]
  },
  {
    "question": "emotional",
    "correct": "gefühlvoll",
    "choices": [
      "das Polareis",
      "gefühlvoll",
      "unheimlich",
      "überstehen"
    ]
  },
  {
    "question": "emotion, feeling",
    "correct": "die Empfindung",
    "choices": [
      "der Schmuck",
      "die Empfindung",
      "Bescheid wissen",
      "der Landmann"
    ]
  },
  {
    "question": "throttle",
    "correct": "würgen",
    "choices": [
      "würgen",
      "der Komfort",
      "riskant",
      "worin ...?&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "soft, gently",
    "correct": "sanft",
    "choices": [
      "die Kontoführungsgebühr",
      "der Fingerabdruck",
      "sanft",
      "klarkommen"
    ]
  },
  {
    "question": "hold closed",
    "correct": "zuhalten",
    "choices": [
      "die Evakuierung",
      "der Bürgerkrieg",
      "der Gesetzesbrecher",
      "zuhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "shy, modest",
    "correct": "schamvoll",
    "choices": [
      "der Taler",
      "dramatisch",
      "klimatisch",
      "schamvoll"
    ]
  },
  {
    "question": "tingle",
    "correct": "kribbeln",
    "choices": [
      "kein Land sehen",
      "das Bühnenbild",
      "eingebildet",
      "kribbeln"
    ]
  },
  {
    "question": "live fully",
    "correct": "ausleben",
    "choices": [
      "ausleben",
      "die Schatzkammer",
      "aussetzen",
      "zweifellos"
    ]
  },
  {
    "question": "empathize",
    "correct": "einfühlen",
    "choices": [
      "bedingungslos",
      "präzise",
      "einfühlen",
      "die Aufschwung"
    ]
  },
  {
    "question": "dominate",
    "correct": "dominieren",
    "choices": [
      "die Tat",
      "ausflippen",
      "dominieren",
      "das Manuskript"
    ]
  },
  {
    "question": "consolidate",
    "correct": "festigen",
    "choices": [
      "doch noch",
      "der Pfleger",
      "der Orient",
      "festigen"
    ]
  },
  {
    "question": "development",
    "correct": "die Entfaltung",
    "choices": [
      "die Entfaltung",
      "das Voranschreiten",
      "offensichtlich",
      "durchziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "eye socket",
    "correct": "die Augenhöhle",
    "choices": [
      "die Augenhöhle",
      "unternehmungslustig",
      "zusammensuchen",
      "der Vorsitzender"
    ]
  },
  {
    "question": "person affected",
    "correct": "der/die Betroffene",
    "choices": [
      "ausreichen",
      "der Helm",
      "die Besiedlung",
      "der/die Betroffene"
    ]
  },
  {
    "question": "forge",
    "correct": "schmieden",
    "choices": [
      "schmieden",
      "die Ohnmacht",
      "nachbilden",
      "die Betriebsfeier"
    ]
  },
  {
    "question": "respected, reputable",
    "correct": "angesehen",
    "choices": [
      "der Absturz",
      "entgegennehmen",
      "suchen nach + D",
      "angesehen"
    ]
  },
  {
    "question": "employer",
    "correct": "der Unternehmer",
    "choices": [
      "der Unternehmer",
      "der Reichstag",
      "die Gedenkstätte",
      "der Augenzeuge"
    ]
  },
  {
    "question": "lobbyist",
    "correct": "der Lobbyist",
    "choices": [
      "die Pelzmütze",
      "der Lobbyist",
      "außer Frage",
      "unbemannt"
    ]
  },
  {
    "question": "empathy",
    "correct": "das Einfühlungsvermögen",
    "choices": [
      "das Einfühlungsvermögen",
      "eifersüchtig sein auf + A",
      "der Ring",
      "abrunden"
    ]
  },
  {
    "question": "ruthlessness",
    "correct": "die Rücksichtslosigkeit",
    "choices": [
      "der Vormund",
      "die Rücksichtslosigkeit",
      "erfassen",
      "die Überschneidung"
    ]
  },
  {
    "question": "neurally",
    "correct": "neuronal",
    "choices": [
      "die Entspannungsmassage&nbsp;",
      "die Existenz",
      "langjährig",
      "neuronal"
    ]
  },
  {
    "question": "puny, miserable",
    "correct": "kümmerlich",
    "choices": [
      "kümmerlich",
      "belehren",
      "auskennen",
      "das Komitee"
    ]
  },
  {
    "question": "mold, shape",
    "correct": "ausformen",
    "choices": [
      "förmlich",
      "gern geschehen",
      "ausformen",
      "das Treibhausgas"
    ]
  },
  {
    "question": "inhibitory, hindering",
    "correct": "hemmend",
    "choices": [
      "begeben",
      "die Patrone",
      "hemmend",
      "einmarschieren"
    ]
  },
  {
    "question": "anchor",
    "correct": "verankern",
    "choices": [
      "die Alterung",
      "verankern",
      "der Laufrad",
      "nachsagen"
    ]
  },
  {
    "question": "pose",
    "correct": "die Pose",
    "choices": [
      "die Pose",
      "verhaften",
      "putzmunter",
      "unweit"
    ]
  },
  {
    "question": "very happy",
    "correct": "putzmunter",
    "choices": [
      "das Portal",
      "der Firmenstempel",
      "putzmunter",
      "die Anregung"
    ]
  },
  {
    "question": "rib",
    "correct": "die Rippe",
    "choices": [
      "die Rippe",
      "psychosomatisch",
      "die Ohnmacht",
      "das Gipfeltreffen"
    ]
  },
  {
    "question": "cuddle",
    "correct": "schmusen",
    "choices": [
      "entlasten",
      "das Nahrungsmittel",
      "das Ölgemälde",
      "schmusen"
    ]
  },
  {
    "question": "feed up",
    "correct": "päppeln",
    "choices": [
      "einrosten",
      "der Weltfußballer",
      "päppeln",
      "widerfahren"
    ]
  },
  {
    "question": "bringing up",
    "correct": "die Kinderstube",
    "choices": [
      "sich sorgen um + A",
      "die Tüte",
      "verfilmen",
      "die Kinderstube"
    ]
  },
  {
    "question": "captivity",
    "correct": "die Gefangenschaft",
    "choices": [
      "die Gefangenschaft",
      "anstieren",
      "gegenüber stehen",
      "planbar"
    ]
  },
  {
    "question": "eat or drink noisily",
    "correct": "schlürfen",
    "choices": [
      "auf Lager",
      "die Aufzucht",
      "belastet",
      "schlürfen"
    ]
  },
  {
    "question": "clumsy, awkward",
    "correct": "tapsig",
    "choices": [
      "einreichen",
      "tapsig",
      "einweihen",
      "der Brunnen"
    ]
  },
  {
    "question": "turn out to be",
    "correct": "entpuppen",
    "choices": [
      "die Tendenz",
      "jeweilig",
      "entpuppen",
      "der Schal"
    ]
  },
  {
    "question": "digest",
    "correct": "verdauen",
    "choices": [
      "festigen",
      "herauswagen",
      "die Skrupellosigkeit",
      "verdauen"
    ]
  },
  {
    "question": "cuddly toy",
    "correct": "das Plüschtier",
    "choices": [
      "festhalten",
      "das Plüschtier",
      "der Staub",
      "die Eingabe"
    ]
  },
  {
    "question": "violent person",
    "correct": "der Raufbold",
    "choices": [
      "auffallend",
      "der Raufbold",
      "die Note",
      "der Fortschritt"
    ]
  },
  {
    "question": "real, actual",
    "correct": "leibhaftig",
    "choices": [
      "unübersichtlich&nbsp;",
      "die Zeremonie",
      "die Tüte",
      "leibhaftig"
    ]
  },
  {
    "question": "attack, rush on",
    "correct": "der Ansturm",
    "choices": [
      "der Ansturm",
      "Sorge tragen",
      "neuwertig",
      "herzergreifend"
    ]
  },
  {
    "question": "carrier, beam",
    "correct": "der Träger",
    "choices": [
      "der Träger",
      "das Saxofon",
      "der Akteur",
      "folgerichtig"
    ]
  },
  {
    "question": "boy,&nbsp;fellow",
    "correct": "der Bursche",
    "choices": [
      "angehen",
      "Noah",
      "kodieren",
      "der Bursche"
    ]
  },
  {
    "question": "charm",
    "correct": "der Charme",
    "choices": [
      "der Charme",
      "die Besatzungszone",
      "unvorhersagbar",
      "vereinfachen"
    ]
  },
  {
    "question": "fever",
    "correct": "fiebern",
    "choices": [
      "zahllos",
      "fiebern",
      "die Sauklaue",
      "die Prüfungsangst"
    ]
  },
  {
    "question": "mania, mental disorder",
    "correct": "die Manie",
    "choices": [
      "küren",
      "begleichen",
      "das Denkmal",
      "die Manie"
    ]
  },
  {
    "question": "visor",
    "correct": "das Visier",
    "choices": [
      "der Streik",
      "die Bescheidenheit",
      "das Visier",
      "eifersüchtig sein auf + A"
    ]
  },
  {
    "question": "mascot",
    "correct": "das Maskottchen",
    "choices": [
      "das Maskottchen",
      "der Erhalt",
      "der Hygieneartikel",
      "das Blech"
    ]
  },
  {
    "question": "lily-white",
    "correct": "blütenweiß",
    "choices": [
      "einläuten",
      "lateinisch",
      "im Prinzip",
      "blütenweiß"
    ]
  },
  {
    "question": "to&nbsp;perfume",
    "correct": "parfümieren",
    "choices": [
      "parfümieren",
      "längst",
      "die Bundesrepublik",
      "freudig"
    ]
  },
  {
    "question": "letter of complaint",
    "correct": "der Beschwerdebrief",
    "choices": [
      "belastet",
      "die Arroganz",
      "der Beschwerdebrief",
      "auf dem Weg gehen"
    ]
  },
  {
    "question": "forecast",
    "correct": "die Prognose",
    "choices": [
      "beziehen",
      "stimulieren",
      "die Prognose",
      "der Diamant"
    ]
  },
  {
    "question": "solar panel",
    "correct": "der Sonnenkollektor",
    "choices": [
      "blockieren",
      "der Sonnenkollektor",
      "Angst machen",
      "kommerziell"
    ]
  },
  {
    "question": "heat",
    "correct": "erwärmen",
    "choices": [
      "durchsuchen",
      "erwärmen",
      "mildern",
      "der Trübsinn"
    ]
  },
  {
    "question": "out of question",
    "correct": "außer Frage",
    "choices": [
      "verlegen",
      "verhaften",
      "außer Frage",
      "rüsten"
    ]
  },
  {
    "question": "comparatively",
    "correct": "vergleichsweise",
    "choices": [
      "vergleichsweise",
      "offenbart",
      "vorhersehen",
      "die Arthritis"
    ]
  },
  {
    "question": "gaining,&nbsp;recovery",
    "correct": "die Gewinnung",
    "choices": [
      "die Samenbank",
      "die Gewinnung",
      "verschütten",
      "gefühlsmäßig"
    ]
  },
  {
    "question": "corn, maize",
    "correct": "der Mais",
    "choices": [
      "der Kontostand",
      "einfühlen",
      "eingeben",
      "der Mais"
    ]
  },
  {
    "question": "oilseed rape",
    "correct": "der Raps",
    "choices": [
      "die Laune",
      "verbissen",
      "sich nach den Vorschriften richten&nbsp;",
      "der Raps"
    ]
  },
  {
    "question": "wheat",
    "correct": "der Weizen",
    "choices": [
      "die Alterheilskunde",
      "der Dauerauftrag&nbsp;",
      "der Keimling",
      "der Weizen"
    ]
  },
  {
    "question": "regrow",
    "correct": "nachwachsen",
    "choices": [
      "konstant",
      "nachwachsen",
      "zugreifen auf ...",
      "zehnminütig"
    ]
  },
  {
    "question": "move, transfer",
    "correct": "versetzen",
    "choices": [
      "das Aufatmen",
      "die Gesunderhaltung",
      "abzielen",
      "versetzen"
    ]
  },
  {
    "question": "basically",
    "correct": "im Prinzip",
    "choices": [
      "beabsichtigen",
      "sich aufregen über + A",
      "die Plattform",
      "im Prinzip"
    ]
  },
  {
    "question": "accessible",
    "correct": "zuganglich",
    "choices": [
      "der Dialekt",
      "zuganglich",
      "die Theateraufführung",
      "der Zeigefinger"
    ]
  },
  {
    "question": "condition, fact",
    "correct": "die Gegebenheit",
    "choices": [
      "die Gegebenheit",
      "nominieren",
      "eichen",
      "entnehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "tap",
    "correct": "anzapfen",
    "choices": [
      "lukrativ",
      "anzapfen",
      "schwankend",
      "zurechtfinden"
    ]
  },
  {
    "question": "turmoil",
    "correct": "der Hexenkessel",
    "choices": [
      "die Schlussfolgerung",
      "widerfahren",
      "die Kichererbste&nbsp;",
      "der Hexenkessel"
    ]
  },
  {
    "question": "Earth's crust",
    "correct": "die Erdkruste",
    "choices": [
      "das Badminton",
      "das Ensemble",
      "die Erdkruste",
      "behüten"
    ]
  },
  {
    "question": "heat",
    "correct": "heizen",
    "choices": [
      "heizen",
      "die&nbsp;Verschnaufpause",
      "der Versuch",
      "weiten"
    ]
  },
  {
    "question": "natural heat of the earth",
    "correct": "die Geothermie",
    "choices": [
      "hineinreichen",
      "sich das Leben nehmen",
      "die Geothermie",
      "der Stadtmensch"
    ]
  },
  {
    "question": "operator",
    "correct": "der Betreiber",
    "choices": [
      "die Fracht",
      "die Schatzkammer",
      "der Betreiber",
      "wegkommen"
    ]
  },
  {
    "question": "constant",
    "correct": "konstant",
    "choices": [
      "ängstigen",
      "konstant",
      "die Luftbrücke",
      "ausstrahlen"
    ]
  },
  {
    "question": "support oneself, lean",
    "correct": "aufstützen",
    "choices": [
      "aufstützen",
      "schlau",
      "eklig",
      "ausflippen"
    ]
  },
  {
    "question": "available",
    "correct": "vorhanden",
    "choices": [
      "die Luftbrücke",
      "ausgeliefert",
      "vorhanden",
      "restlich"
    ]
  },
  {
    "question": "supply",
    "correct": "aufbringen",
    "choices": [
      "aufbringen",
      "die Bewunderung",
      "offenbart",
      "kribbeln"
    ]
  },
  {
    "question": "drive crazy, provoke",
    "correct": "sich aufregen über + A",
    "choices": [
      "unblutig",
      "bewegend",
      "beschwerlich",
      "sich aufregen über + A"
    ]
  },
  {
    "question": "put in danger",
    "correct": "aufs Spiel setzen",
    "choices": [
      "nach gut drei Monaten",
      "aufs Spiel setzen",
      "untergehen",
      "das Sichtfeld"
    ]
  },
  {
    "question": "feel",
    "correct": "anfühlen",
    "choices": [
      "das Herzrasen",
      "anfühlen",
      "die Alterheilskunde",
      "der Raub"
    ]
  },
  {
    "question": "arduous",
    "correct": "beschwerlich",
    "choices": [
      "beschwerlich",
      "die Rügen Insel",
      "der Stichpunkt",
      "besitzen"
    ]
  },
  {
    "question": "offensive",
    "correct": "anzüglich",
    "choices": [
      "wickeln",
      "das Schneetreiben",
      "die Heiterkeit",
      "anzüglich"
    ]
  },
  {
    "question": "plasterer",
    "correct": "der Stuckateur",
    "choices": [
      "baldig",
      "soziologisch",
      "die Abkürzung",
      "der Stuckateur"
    ]
  },
  {
    "question": "Tiler",
    "correct": "der Fliesenleger",
    "choices": [
      "drinstecken",
      "der Quark",
      "der Fliesenleger",
      "abwägen"
    ]
  },
  {
    "question": "rock-hard",
    "correct": "knochenhart",
    "choices": [
      "verdammt",
      "warnen vor + D",
      "knochenhart",
      "ausgebildet"
    ]
  },
  {
    "question": "anyone, someone",
    "correct": "irgendwelch",
    "choices": [
      "zurückversetzen",
      "gut situiert",
      "der Betrug",
      "irgendwelch"
    ]
  }
];